[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1093)

slow

慢

哈化快追和..

Slow

1001又唔開post

下一隊入球投注指南(第2球)
拜仁慕尼黑(主隊)
1.13

下一隊入球投注指南(第1球)
多蒙特(客隊)
1.96

下一隊入球投注指南(第2球)
利華古遜(主隊)
1.22

多仔半大jumped

開左了 慢左...

跌落馬大 林肯ok?

收息波

哈化半主

拜仁cup得1.3

頭尾比狗買

刷角啦

原來開左

快啦屌
我個半大-2

唔識買, 睇下波先

慕遜追和

利20

漢堡刷C......

垃圾利

半場入球大細 星期六 18 拜仁慕尼黑 (主) 對 史特加 (客)
大 [1.5 球] @ 1.63

-1only

慕狗快追和

哈化
雲達
漢堡
科隆
華拿
辛斯
颶風

挪超比星哥祝福好似細波穩

主其他

利華又半大了

賀芬咸窄窄地

D波快撚到 係咁入

好窄

史特加w有5倍係咪送錢

2.45
比狗買

有冇角球水

要有信念

德5-0

賀芬
禾堡
漢堡

賀刷角入波嬴波

拜仁入波未

bvb 2.5s

last rd 好正， 有角球有入球

拜狗主場輸波唔刷角

希望拜仁hea到半場完都唔好入波

11

即刻入

拜

利華拜狗咪撚再入啦屌

好 史特加入

有料

拜仁goal

拜1:1

屌
燈左

慕遜

下次希望D咩 快D講

快手cup

1.5/2 減1

洛後刷角呀

屌，冇得買拜杯了

漢堡比角啦

買黎收息

試多野
賀仔快d入波

不來梅反CUP 漢保刷角 賀芬屌返粒

重諗住等高水下球...

漢堡補唔補飛好

半大收息仲快

1.6 以下，全部比狗買

雲達CUP OK?
請入佢老母

得個1.34
咪鬼買啦

多仔入先

屌 我買左賀架
唔好反手呀

挪超點算

1.5大 收左了

補啦
果邊狼堡贏緊，呢邊可能會散

雲達不來梅 屌你屎眼 快d入啦

全德甲叫爆半大區

13

雲達11

goalllllllllllll

RB

1-1

不來梅GOALLLLLLLLLLLLL

1:3
全大都開撚埋
痴撚線

買左4.5細利記
等死中

雲達 RB

bvb 2.5s 頂實！！

大波咸針定 比多仔吊打

好多都半大

04有c未

Rb on9

1-3

我地既天下終於都黎到啦

咁咪乖仔囉

賀芬贏唔到就慘啦

25mins 4球 90 mins

德甲nba日?

有了

我就係買左場拜仁1.5/2半大咋 差一粒食哂

C呢漢堡

90 mins=4球

漢堡角呢?

Rb 繼續射

90MINS = 0.5球

賀芬
禾堡
漢堡

咁多埸半大都買唔中

多仔肯入未

已jumped

賀芬快d456對面啦屌你

咁多場角淨係睇中漢堡角

又話NBA嘅 我買果兩場加埋一粒

會唔會就係多仔00到尾

漢保出C未

平時德甲妹妹下咁 今日隊隊都nba

RB456

挪超細波100%?

批准

g chi

賀芬goal

屌 燈到

賀GOAL 1-0

華拉倫大唔到要針十次ifc

賀芬

1-0

賀1-0

賀芬goallllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllll

全世界NBA 開哂半大ok?,買左條10$ 半大8串1

賀

支持毛毛

多仔反杯叫爆半大區

咸美＋1

多仔個龍派膠

星期六 18 拜仁慕尼黑 (主) 對 史特加 (客)
大 [3.5 球] @ 1.55
星期六 19 賀芬咸 (主) 對 多蒙特 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.98
星期六 21 漢堡 (主) 對 慕遜加柏 (客)
大 [10.5 個] @ 1.95
星期六 23 哈化柏林 (主) 對 RB萊比錫 (客)
大 [2.5 球] @ 1.48
星期六 24 緬恩斯 (主) 對 雲達不來梅 (客)
客 [0/+0.5] @ 1.76
星期六 25 史浩克04 (主) 對 法蘭克福 (客)
細 [1/1.5 球] @ 1.70

好驚最後輸角

即刻入左

多蒙特又收皮

漢堡連c雅

識野

04半大叫爆區

賀芬
禾堡
漢堡

全部1粒

美巴好波

德甲阿仙奴 阿婆都識買

一球好啦

輸漢堡 呢關 好唔值

賀仔 聽晚母親節靠哂你啦

賀仔
雲達

加柏多仔

漢堡禾堡同我立即刷角

同美巴對既下場

漢堡角呢

即入

04 漢堡快ccccc

即入屌你

PK 04入波

04 1:0

10

賀仔

華拉倫大
求你一次
一年球迷

唔通全部半大

德甲好精神 5場半大了

漢堡半大goalll

唔好再入

漢1:1

拜有6.5B

04別入了 漢保都唔好再入了刷C啦

癲撚左

加柏

04係江東父老面前最後贏返場未

漢堡被goal

漢堡半大

仆街 平時又唔見咁正氣

小保加受讓半一

屌你個閪入波多過角球

多仔

漢堡做乜尻，未補飛呀！

痴線架
今晚d波癲架

漢堡立刻刷角

屌 bvb個龍派

慕遜 bvb

記住一年一度德甲煞科

咁多半大

叫一個又要重新叫第2個

如果平時我地買半大都係咁就正

每次最後一輪都係nba

漢堡 04冰封角球

誇張到

04 多多 科龍 半大叫爆區

聽晚英超會唔會都係咁

一場唔開ok? 等你斷一關哈哈哈

賀芬頂撚住呀
RB都係
拜仁入多粒比我食全格啦

正氣到 無買

叫爆區

漢堡角有未

bvb 比d火

拜仁1c

唔理
是旦揀4場串撚哂佢

徳甲今日唔跟盤走 橙了

曼聯冇波入

仆街漢堡入返粒俾我補飛ok?

英超會細波

豬撚到仆街

拜入球未呀

SAME ROAD

漢堡唔會放棄呀
最後係主場贏返場啦

科1-0

拜入未

角球

1-1？

德甲大波日

漢堡屌你老母解散啦

漢堡角球 .......

今晚德甲串曬半大有幾多倍

華拉倫加大已收

皮

有有人8串1半大

半大日

拜仁屌角呀

和和氣氣啦

漢堡上呀

我

停ccccccc

幫叫

漢堡俾角

賀芬咸頂住

bvb

漢堡入返粒先唔該

賀芬
禾堡
漢堡

差賀芬一粒

真係好精彩

漢堡 屌你老母

多仔 單刀射出界 屌你老母舒爾尼返屋企食藥啦

04 多多 半大叫爆區

9 場已經開左6 場半大， 痴線， 唒左執錢機會

冇角 屌

1:1plx

04不了

漢堡爭氣d啦屌
科隆幫你手都要你贏先得架

多仔掙氣啦

叫呀叫呀

球探係咁響

點降冇角架

場挪超點算

拜會唔會無大

唔刷角就降班

拜2C

解

same.. 齊叫

舒爾尼單刀射出界

求其篤條8x28 半大都爽死

多仔 漢堡加油

法蘭追和pls

睇錯

挪超唔入俾人入啦

華拉大到就介賭

多仔求你快撚d追和呀

g chhi

拜狗刷下角OK?

比C啦屌你老母

漢保....刷下C啦求下你

即場係得漢堡無角買係咩玩法

3場都角細

有無bvb直播link 360好低清

痴撚線波

保你大刷角呀

bvb立即追和

漢堡肯比c未?35min1c咩玩法

多仔刷角啦

賀仔頂住 雲達快cup

無得買黎講 根據我多年研究 一係大到仆街 一係細到仆街

皇蘇？

漢堡快刷角

今個月皮已收
華拉倫幫幫手la

皇蘇半大 有冇人上船

快撚啲響啦04 多多 叫爆區

拜-6C

漢堡角大到 我聽日食漢堡

你半場比5隻我都好呀

有無試過半場細到仆街 下半場大到仆街

半場點10角

白蘭恩高水半一，伏黎

拜仁 利華繼續入啦

半2全10

有冇颱風同路

華拉倫加大到 我扮華倫叫

屌你老母多狗憑咩踢歐聯

ccccccccccccccc

我 立即 屌晒你兩隊老母

屌你老母場場德甲都入，弗奶堡肯入未

皇蘇半大船有冇手足

04 多多 你地生性啦好無

小注玩下

有無人要皇蘇盤？

屌你老母 空難啦豬賓洲

漢堡贏波未？

小保加0:1

賀入多粒啦
拜仁隊垃圾肯入多球未呀屌

挪超細波cashed

史特加

拜1:2

睇中無買祝贏

拜又比人入

拜仁慕尼黑

小注

拜渣架

-6C 拜狗

香港有得捐精我會捐埋

小保加主力射手唔知去佐邊.
唔怪得有受讓

All in 拜仁反cup

拜仁好波
唔入比人入咪岩數囉

求你玩角球旗

拜刷角反CUP OK?

賀芬
禾堡
漢堡

差賀芬一粒
快

拜仁聽到大家想買反cup 既心聲

漢堡得1c

漢堡起碼都2C半場啦

唔怪得無盤

捐畀DSD

仲有04

1.84了

漢堡有c未

仆街頭先11倍高水嗰陣唔記得買史特加

拜1-2

皇蘇平注

2215想要半大

04

頭尾都應該穩陣
賀入多粒ok

睇下資料先

美巴咁多場我都揀中場漢堡角買

賀芬
禾堡
漢堡

差賀芬一粒
大波咸快呀

7.5B拜狗
大大力要了

買拜反cup定皇so好？

屌你老母

賀屌多粒啦

支持

屌 買左拜細4.5細就對家狂入

2C了

2C

-9c

唔好講la

連C呀漢堡

漢堡半場俾5粒角好啵

拜 半客

皇蘇半大

上呀

OK

漢堡斷腳啦豬賓洲

華拉倫加2.5s cashed

求水

漢堡

買左邊場角

拜w 1.79

賀芬
禾堡
漢堡

斷賀芬一粒

1.81了 過半場先買啦

拜仁刷角反杯唔該

弗賴堡場波入波未呀垃圾

小保加又輸 屌

bvb 2.5s 3.5s

jump

我屌你拜仁加18s時

受讓半一都買

拜仁會唔會玩嘢輸埋 反杯好吸引

Burger 連C plz

好明顯啦 100%波

基達菲[0] 對 馬德里體育會[0]
貝迪斯[0] 對 西維爾[0]
基羅納[0] 對 華倫西亞[0]
艾拉維斯[0] 對 畢爾包[0]

4場平手盤

下場幾點

漢堡d黃牌 仲多過角

唔會掛 主場謝幕想比人屌咩

屌你老母
賀芬咸兩邊係到鳩猜

應該可以專心屌漢保C了

皇家蘇斯達 半大

g持

多仔輸已嚟死全家啦單刀都炒屌你老母
半大爭你一關

all 下盤

真係博得過反cup

漢堡下半要刷9C

拜仁hea撚到....

多仔入兩粒 漢堡比多粒好無

唔怪得拜仁出局

表面咁睇

強隊係晒客隊

唔通會ALL 客

全客

多仔咪撚贏
垃圾

係外圍猜猜猜

漢堡 求你刷角

拜仁-2係咪唔洗睇？

沖個涼先撚下屌唔屌拜杯

G到仆街

04 多蒙 斷我半大

史特加羸緊仲有3.7倍 馬會送錢

白蘭恩要唔要得

拜仁發力咪得囉

買左黃蘇

跌落馬又黎害人

一齊叫，有架

又來

多仔半場得3c。。。

祝羊

瑞超大波得唔得？

miss左

賀頂撚住呀

平手買客 輕鬆發發

拜仁-2

好想入

拜狗

有無人知收得番幾多

中後衛hea得好緊要

gel定落去攞錢都得

拜反cup要了

漢堡迫害角大

希帥最後一場一定贏波歡送佢
拜狗可重插反cup

數學U唔識計

bvb下半反cup ok?

gel

皇so幾勁

0:2 OK?

勁就啱啦 快啲入波

比人禁屌都勁？

2:4 比你ok？

皇蘇又係無角

係， 都係睇佢出唔出力踢， 睇球員心情

7 串 35

無贊奴沙點入波

唔係好禁屌咋喎

拜cup信唔信得過

多蒙特8.5角大有冇機

買啦

皇so今場要為xabier prieto而戰

漢堡開唔到10.5角大降班啦屌你老母

雷加利斯ng

$698.5

693.3

35飛4關

All in ed 輸就jump了

漢堡要半2全11...

細注串左拜8.5b

$570

1粒都無 中到派一個100

Lm

lm

me

拜仁開到-2
狼堡 開到3.5b
抽4位派2百

698.5先岩

LM

中咁少都派

其實可以唔洗派

半大日？

佢派左$120比我
係未派灑？

漢堡 10.5b

只差漢保角大

華拉倫細咁都開唔走 我走去挪威祼跑

我了

有冇40蚊水

估計利華入一兩幾粒賀芬咸同多仔先會識郁

明顯未

需要漢堡同多毛入波

未

係

踏上這無盡旅途.....

林肯城入未...

華拉倫細咁都開唔到 我走去挪威祼跑

Any ppl

留名

bvb only

想睇

皇家蘇斯達 1-0 雷加利斯

皇so 1：0

皇蘇1:0

好波！

04 8.5b

弗賴堡全大已死

皇so前面個幾件瘋狂突破越位
好屈

繼續

今日興大波秒goal？

皇 半大-1

拜快cup

系

我自己都想

拜3c

哈化入返粒輸半算啦

小保加

記錯時間唔記得買

集氣

拜4c

拜點面對球迷

辛斯華爾 2-0 龐馬普卡納

拜-5 皇-1

多仔三連敗

全2半11有無望

記得有位手足買大波瑞超

拜cup

颶風隊 1-1 小保加

小保1:1

拜仁有1.9

跌落馬冇改錯名買佢對家就岩呀

會反cup

都話跌落馬害人架啦屌

請不要消失希望

拜1.9 上!

Lm g chi

全2半11

不了不了
下場先啦

等美巴大神出

無角降班啦漢堡屌你老母

11c 呀要

3c

仲有下場咩

rb goal!!!!!!

賀仔入多粒都穩了

哈化我屌你老母

針到傻撚左 自

緊係好啦

8射4中
1:4

多仔妹夠未

拜2倍

3角當我乞衣？

拜-4

拜快入

拜 cup!!!!!!

拜有兩倍 想入

好似琴日馬賽連8定9c

拜仁最尾輸 揾真錢算啦
如果唔係 下季邊有錢買人
洗理班球迷 半場和客 仲有3倍 汁到笑

大家記住英超big6 都買對家 賺到笑

我跟哂你3場 有半格就夠

有

要了

係，乞多幾隻

弗奶堡fg cashed

入左1.5k

拜試下追和先 想買高水史特加

好彩skip阿甲

小保cup左

Cls 1:3

1:3科又食左我錢了

3比1

拜屌你咩
一買你就輸

如果有流動資金我都想ALL IN拜反CUP

1:3 好彩未入手

哈化
雲達
漢堡
科隆
華拿
辛斯
颶風

四皮拜拜

當我無講過

有無人有買小保加

玩撚完

而家仲買唔買

岩岩入手就輸

屌

差d比佢兩倍呃到

想買拜仁反cup 既朋友有福了，

皇so 2-0 cashed

我都針到傻

皇so!!!!

而家4.75添

買左

六關

皇so 半大cashed

岩岩諗住爭扎多10分鐘等高水

仆街 入左拜狗主勝

已買 你買史特加win得唔得

點解🤮🤮 帶沒ching派 求起機

5倍NG仲諗住買,唔夠膽

拜456未？

皇半大船成功到步 拍個手先 今日坐快艇

禁住打但比人快攻收皮

利華456未

有沒

皇so半大

皇家蘇斯達 半大搞掂

馬會送錢，拜win 有4.9倍

角

皇so 2-1
nba

拜仁唔輸 下季就會冇錢買人

華拉

4c 當我乞衣？無11c同我降班漢堡

拜仁特登輸到1:3 俾大家買反cup

等水

跟左西米2場 但冇要rb 想死

15

RB佢癲咗呀

哈化柏林 1-5 RB萊比錫

5:1

1:4

有無人知多仔點

1-4
拜狗笑死人咩

1：4

拜仁比人炒
痴撚線

14

拜仁慕尼黑 1-4 史特加

小保加個大諗著下半先有波入 咁快有

拜買咗2:3波強

1:5

4比1

特登輸到1-4 俾大家買反cup

拜？

皇so nba

角呢

未瞓醒咁

秒輸

我屌

1-5

我跟哂3x4 bvb

4C!

準備了買了

1-5

拜仁nba

追和得唔得

準備 輸到1-5 俾大家買反cup

有無巴打ALL IN左拜反杯 睇到1:4有D心寒
利申無買

無到入反杯
而家反而可以玩小小

可以

屌 想買5-1又封

敗仁肉酸到

拜狗 客其他有幾多倍?

拜仁客其他準備了

美斯巴 拜大波 要靠史特加

漢堡差7c咋

屌你老母狗會 乾輸到jump

痴撚線 德甲想入幾多球?????

客其他

5c 唔撚夠呀漢堡

哇 美斯巴

華拉倫加快啲半0全3
小星星巴快啲一齊叫

有排追啵

好有娛樂性
利申:輸緊錢

漢堡5c

漢堡4c-4
禾堡6c-4

美巴

最後20

收

後悔買得50史特加win。。。

4c-4c 外圍？

-6

RBL半7

咁都和其他就真係神了

多蒙特咪搞事啦

多仔1 1

bvb啪啪啪

後悔無按層樓買

6c 再黎多5個你就唔使降班啦漢堡

漢堡差你

跟

賀入返粒

拜仁幾耐無試過踢德超主場被炒

屌你多仔咩事 角都冇

多仔做乜撚呀
賀咸 快d入返粒啦屌你

多仔又搞事

拜仁

7c 漢堡角呀

多11!!!!!!!!!!!!!

拜狗-4c

拜有7.5b

到賀仔

多仔!

多好波 繼續上

有無神水 要jump了

11角換入球

漢堡入未

雷膠好勁

7C 到賀仔了

差4c

7c 比多個夠

漢堡7C生性嘅時候又到賀仔玩野

7C-4

德甲針哂

漢唔好入 繼續刷c

漢堡連C呀
大波咸快入

小保加3:1

1.29

又係引人買主

1.31

刷完先入

賀狗3:1直播自奶屎眼

高水

利華得失球開始危險，賀芬咸多仔準備生死相搏

5.3喎

自己唔賭波都咁講
都幾想美斯巴條飛中 咁樣轟真係精彩

拜5c

漢堡-4c
大波咸 雲達快入

8c

頭先好似出現過11倍客勝

好好分呀屌

賀分咸快goal

Hamburg 11c唔洗降班

賀屌死多仔啦

穩到

Yes

比ccccccccccccccccccccccccccccc

法蘭克福

賀芬咸入佢老味

慕遜 多仔

漢堡係主場贏返場對得住d fans啦屌你

多仔ng

04同RBL 下半場0c

多狗冇角

禾堡7c

6c

華拉倫0:2 ok?

買左拜仁多仔角大係咪jump得

咸咸快入

你個反骨仔

賀芬咸 2-1 多蒙特

咸咸好波！

賀好波

賀2:1 8C

漢堡唔開即角 次次下半場刷

賀又糕

大波咸糕

要屌返角la

咸咸頂撚住

秒jump

賀仔叻叻

賀goal！！！

不萊梅絕殺approve?

禾仔比多3C我

2-1

拜CUP18倍已入

賀！

講多幾次啦

漢堡刷多3c 唔係你降撚硬班

漢堡入未呀...

請不要消失希望！

今晚好精神

又要繼續屌角 好忙

拜 5.5 b -1

ok

多仔想點

漢堡2:1

雲達到你啦

漢堡刷到11c就唔洗降班

屌你老母入咩波

BURGER 21

漢堡 加柏 c

漢2-1!!!

我賀屌多粒我聽日即刻射波

Yes 其他叫糊

德甲jump

比多3C啦屌你老母

屌你漢堡唔屌唔入

雲達

屌你老母入咩波x2

輸哂了

-3c

我賀屌多粒我聽日即刻射精

史特加重有得入

差少少咋

拜6c -2c

痴線德甲好睇到 爭歐聯爭到傻

賀刷角再入 唔好腳軟

加柏 1c?你黎踢波？

唔刷多3個降班

漢堡快刷角!!!

岩 耶蘇話星期日要用黎同朋友是happy

100 倍都唔入

等拜入兩粒先
就再買佢

慕遜 多蒙

雲達cup

慕遜唔刷角無歐戰打

鳩拍同多垃撚圾

角呀

Burger C+

04 -5c
RBL -3c

美巴 真係癲 唔敢再同佢對

小星星一句 唔問價即入

跟左兩關，感謝

入球大細過關 2x1 足球過關 2x1
星期六 18
拜仁慕尼黑(主) 對 史特加(客)
入球大細
大[6.5]@1.98
星期六 20
利華古遜(主) 對 漢諾威(客)
入球大細
大[4.5]@1.87

$ 1,000.00 $ 1,000.00

漢堡護級勁過拜狗 可惜狼都贏緊

哈化GOAL LUL

200倍我都唔買拜仁

Rb-3c

拜仁多仔漢堡快刷角

入完 唔再刷

德甲下半場d 角刷到啪啪聲

中哂有幾多倍?

23.X倍

加油 雖然跟唔切

漢堡唔刷C
比人反CUP降班

入左又妹

唔刷就降班屌你老母

美買好似買左48000

肥肥了

雲達杯佢老母

漢堡3c
大波咸 雲達入波

加柏我屌你老母1c

不來梅上呀

雲達雲達

出絕招啦!! 刷CCC!!!

今晚d 波

漢堡 連詩雅

100萬

屌你老母漢堡包，比角啊你老母臭西

雲達！

禾堡9c

今晚D波好緊張

Rb半7全7

拜cup派200

-1C

準備二千萬

屌你老母多仔柏加去死啦

派幾多都CUP唔返啦痴線

雲達頂撚住再GOAL

史浩克差兩球，please

哈化柏林入多3粒啦on9

拜仁角呀屌你

禾10c

唔刷角降班臭閪

利華快比角

漢堡角呀

多追和啦

唉場場nba

漢堡唔刷角就降班 以後無得升返上德甲

漢堡再唔刷c 俾人反cup

科隆廿分鐘6 c

CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

CCCCCC

禾堡10c goal

入完即停c 屌

仆街RBL半7全7 04就半4全4

羅巴可唔可以幫手叫漢堡角 -3c

cccccccc